東區區會佳曉補選 選舉主任接獲3人報名

東區區議會佳曉選區補選提名期今日(30日)結束，選舉主任共接獲3份提名表格，分別是報稱獨立民生派的陳真真、民建聯兼工聯會植潔鈴及民主派李鳳琼。

選舉主任將盡快決定各人的提名是否有效，經選舉主任審核及確認獲提名人士的資格後，獲有效提名的候選人名單將於憲報刊登，如補選獲有效提名的候選人超過1名，便須在6月10日進行投票。

選舉管理委員會將於5月7日晚上7時舉行候選人及其代理人簡介會，而在簡介會前，選舉主任將以抽籤方式決定候選人在選票上排列次序，以及分配展示選舉廣告的指定位置。